關於resign問題

想問返左幾日 想辭職
直接唔返工打比HR 係咪唔咁好

無人理

直接早一日同hr講咪得

係咪可以唔洗同返工果邊d人講

全職屠龍？

no problem la

really?

而家好多人辭工都打嗰日打返公司....

唔駛，我公司有個阿姐做佐一星期就閃佐
好似得2個人知

我都係做左2個星期唔夠 想新年後多筍工果陣走

但我係返左4日

不如講下做咩咁快想走既

第一覺得圈子問題
二來又唔鐘意做 同埋又唔會做得長

直接打電話比hr 算啦 又唔會再見除非行頭窄